來年陌生的是昨日最親的某某

人越大 越嚟越唔想刻意再維繫朋友
經歷咗咁多嘢
對於朋友呢個字更加模糊
已經唔想再諗維唔維繫

甚至係度諗 到30歲應該會冇哂朋友係身邊
呢個時候 聽翻首最佳損友

正評 根本朋友係無謂
朋友幫你就係知己 唔幫就係飯腳

我又唔會覺得係無謂嘅
只係我越大越唔想再社交
連有個小學識落嘅朋友都唔想再見
咁多年 中間發生太多事